<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>BabanovBlog</title><link>https://aidarbabanov.github.io/</link><description>Recent content on BabanovBlog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 01:16:33 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://aidarbabanov.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>GPS Tracker</title><link>https://aidarbabanov.github.io/posts/gps-tracker/</link><pubDate>Tue, 09 Jan 2024 01:16:33 +0600</pubDate><guid>https://aidarbabanov.github.io/posts/gps-tracker/</guid><description>Мой дедушка, в честь которого я и ношу свою фамилию, очень старенький. В силу своего возраста дедушка может потеряться, а родители волнуются. Во время прогулок, дедушка не всегда отвечает на звонки. Не слышит. Я решил, что будет круто, если мы всегда бы знали где он будет находиться. Смартфоном его не научишь пользоваться, он может даже забыть зарядить телефон. Какой еще сенсор? Он пользуется кнопочныи телефоном и никаких андроид приложений не поставишь.</description></item><item><title>Обо мне</title><link>https://aidarbabanov.github.io/about/</link><pubDate>Sat, 21 Oct 2023 03:45:00 +0600</pubDate><guid>https://aidarbabanov.github.io/about/</guid><description>Привет, я - Айдар. Я долго не мог начать вести свой блог. Еще с 2019 хотел куда-то выкладывать свои мысли о программировании.
Сейчас мне 28 лет, мой опыт коммерческого программирования около 5 лет. Работаю в Яндексе. Я GO/C++ бэкенд разработчик.
Контакты: Email: aidar.babanov.jobs@gmail.com Telegram: https://t.me/aidarbn_work</description></item><item><title>Go Libraries</title><link>https://aidarbabanov.github.io/posts/go-libs/</link><pubDate>Sat, 15 Oct 2022 15:47:00 +0600</pubDate><guid>https://aidarbabanov.github.io/posts/go-libs/</guid><description>This is a list of Go libraries that I have used and found helpful.
github.com/Shopify/sarama - Kafka client. github.com/jinzhu/copier - Tools that helps copy deepcopy fields struct to struct. github.com/kelseyhightower/envconfig - Tool that reads environment variables to py them to struct. github.com/sirupsen/logrus - Logger. github.com/stretchr/testify - Tool that helps write tests. github.com/grpc/grpc-go - gRPC library to client and server. github.com/jordan-wright/email - Email client library. github.com/getsentry/sentry-go - Sentry SDK for go. Helps to track errors.</description></item></channel></rss>